英國研究：武漢肺炎或令患者失去味覺和嗅覺

失去味覺或嗅覺成 COVID-19 新病徵？英國耳鼻喉科專家研究發現

早前 報道，NBA 猶他爵士中鋒高拔為聯盟首位確診新冠肺炎的患者，而他近來交代病況時，更提到自己暫失嗅覺及味覺！原來，失去味覺或嗅覺可能是新冠肺炎的新病徵，只因英國耳鼻喉科協會 ENT UK 研究來自中、韓、意三國的新冠肺炎確診個案後，都發現患者有失去味覺或嗅覺的情況。

英國耳鼻喉科協會 ENT UK 研究來自中、韓、意 3 國的新冠肺炎確診個案後，有重大發現
失去味覺或嗅覺或為感染新型冠狀病毒的症狀之一
喪失嗅覺或味覺的患者或成「隱性病毒帶菌者」

英國 ENT UK 主席 Nirmal Kumar 與英國鼻科學會（British Rhinological Society）主席 Claire Hopkins 發布之聯合聲明提到，據中國、韓國、意大利的確診個案發現，新冠肺炎症狀可能包括喪失嗅覺或味覺，而這些患者沒有出現發燒、咳嗽等常見症狀，或成「隱性病毒帶菌者」也不自知。此外，聲明也提，正因英國、美國、法國和意大利北部的「無嗅覺症（Anosmia）」個案急增，因此這些患者可能仍為隱藏部分病毒的帶菌者，令新型冠狀病毒能迅速傳播。ENT UK 主席 Nirmal Kumar 稱，如新冠肺炎壓診患者是喪失嗅覺、味覺的話，意味病毒已經潛藏在鼻腔中。

至於 ENT UK 另一名主要顧問教授也指，英國國家醫療服務 NHS 的兩名耳鼻喉科醫生就被他們的病人傳染新冠肺炎，現接受重症護理，且需要使用呼吸機輔助呼吸。初步估計兩位醫生都是在日常工作期間，被無症狀患者感染。

英國研究

啫係信唔信佢好

以後可以瘋狂放屁

唔使嘈龍門好唔好食了

屌 沙加個招天舞寶輪咩

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

研究黎做咩鳩。快d 研發疫苗好過啦

支那人 一向食開屎
有冇 味覺 冇所謂啦

英國研究
唔洗理

留意返, 佢地係真心覺得屎好食

飲鉛水咪有味返支那好似班犬隻去食海底撈食一大堆元素咪又係無味

問下香港染病康復機人咪知囉
仲要係 real world statistical data

開始變種了

普通感冒都會失去味覺同嗅覺

英國d研究唔可信架喎

鼻塞

或令患者失去性命

美味天王劇情